西灣河有間舖頭派口罩？

有冇人拎過

喺樓下面見到相同嘅告示 上咗去睇咗眼